南華早報公開最新武漢醫院照片 + 訪問市民

全副裝備

一位女市民稱： 我唔怕呀政府會做好隔離措施
（但自己帶緊口罩）

一位爸爸稱： 我只能做的最係帶口罩 我現在去醫院因女兒得流感了

記者： 怕唔怕新年會病毒會傳染得更嚴重呀？

爸爸：當然擔心阿 新年很多人外遊回鄉

一名醫生full gear係醫院裡面

請大家帶口罩 勤洗手

佢係戴個D係咪韓星口罩 好似防唔到菌

當然擔心阿 新年很多人外遊回鄉

佢哋戴呢啲口罩同冇戴冇分別

Natural selection

呢種口罩係防花粉 不過翻版嘢可能連花粉都防唔到

沒事兒

連黨媒 SCMP 都咁講 實情......

其實佢地知唔知口罩有分種類

source

帶呢隻口罩祝你好運

知就唔會keep住帶 黑口罩

果條友黑色口罩正正係下面果種
玩命....

呢2個大陸手足黎？戴我地最主流嗰款抗爭花粉口罩

帶口罩就是港獨份子和暴徒
是中國人就不要帶咱們有党還怕啥

如果唔封左佢成個武漢市，新年春運d人帶住病毒全國散佈，今次真係死的人多了

Push

唔會死落香港就得

腥港人會自動死上去 之後帶返D病毒落黎

外科口罩應該仲平
點解要戴呢款口罩

最好支爆

個個都犯曬蒙面法
拉

點解訪問好似個個blackblock咁

黑衣人帶口罩散播謠言！🤬🤬🤬🤬

洗得可重用

推

大家懂的

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

其實洗左係咪真係乾淨哂

防唔到架…

上面嗰隻係咪啫係最普通嗰啲口罩

push

支那人有黨 ！唔帶口罩都得 沒事兒

sars之後黎果班新移民可能會唔知死走黎走去

農曆新年分分鐘變全球災難，支畜全世界播毒

外科口罩泡菜有黑色

重點係個醫生 著到咁完全係伊波拉級別

黑褸黑衫黑口罩黑遮黑眼睛黑頭髮

係
弱智唔單止害人 仲害埋自己

暴徒

架救護車d塵多到呢.

果類海綿口罩防唔到病毒 , 戴左等於無戴

岩架啦 唔會錯

因為佢地支持香港
好似係

習主席用暖流擊退肺炎

但係戴完之後除落嚟點樣先可以唔吸返啲病菌？

佢只係想表示佢支持香港人
五大訴求 缺一不可

pushhhhhhh

春運大播種

佢哋用開呢啲防霧霾

生活係疫區驚人係外地帶病毒返來
弱撚智

唔好咁大聲啦 連累手足呀

佢地一年裡面有幾多日係見到藍天

好人好姐帶咩口罩？死曱甴武漢支持港獨？

記得沙士果陣講過口罩係防你傳比人防唔到人傳比你

唔怪之得會肺炎大爆發啦~
第一：相信共產黨會好好處理
第二：無衛生常識，口罩都戴錯

推熱門

手足黎
黑遮黑衫黑口罩

暫時好似未死人？？

信黨得救

完
-------------

全民口罩咪得

佢地唔知

點解佢哋可以戴黑口罩

係

冇雙普選就獨立

講到藍絲 蝗蟲會帶咁

元素口罩，用輻射殺箘

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

暴徒
帶黑口罩

周圍都冇口罩賣

香港大把人戴，而且流行左幾年

要新勢力盡快成形：
工會 > 工會聯盟，再配合黃色經濟圈，先可以有效打到經濟 & 國際戰線，唔好再要手足流血

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

戴口罩=支持港獨 支持暴徒

乜上面咁多港獨暴徒

點解會有越我身體係度

on9囉

對唔住手足!!
快啲走去北京避避風頭!!最危險的地方先係最安全

有啲鋪頭落閘 但消毒條走廊有春用咩

細菌 =/= 病毒
普通外科手術好似隔唔到病毒, 因為病毒太細

錯誤資訊

正想講

買唔撚到口罩...

黑口罩
防唔到菌戴黎做咩啊
肯定係死暴徒 反中亂港

口罩係戴先有用，帶係冇用

講咩呀師兄

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

好過冇咁啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支那真係好野

有親戚係武漢醫院做
佢話連醫生都冇戴口罩

咁你一定知好多野

戴D咁嘅潮童口罩唔怪之得大爆發

有冇多啲野可以講黎聽下

醫生好慘 就算受感染就快死 傳媒都唔會報 唔怪得知係大陸做醫生完全冇地位

咪又係個d
同佢講叫佢戴口罩
佢話唔使驚,政府處理緊
俾香港新聞佢睇佢就會話係假新聞
我都廢事曬口水

係裡面做醫生都咁講

一定要帶口罩

佢唔係醫生既
但係佢就話:連醫生都冇戴我點解要戴

帶呢的即係無帶

純粹係為撐香港抗爭運動

搭巴士勁多人咳咳咳
全民口罩

個邊既人識唔識驚？

（建議） 大家share下自己個區邊間藥房特登加價賣口罩！！！

做中國人做到咁真係慘，又唔可以講政府中共不是

靜少少 千其唔好提佢地

繼續隱瞞 等過埋農曆新年一次過爆出黎

一定係暴徒黎 拉

南華早報黨媒fake news!